(求地方租)住上水，太古返工

公屋 OR 居屋暗放租盤

2人住 ，不限尺數
租金可議
tg:
Johnjone

細力一推

連登個個月入十萬，一定交到租。